有建制派議員認為要研究反幪面法

建制派班長廖長江說，建制派對示威者衝擊及闖入立法會大樓肆意破壞，視法紀如無物的行為，予以最嚴厲譴責，要求警方執法，將所有違法的示威者緝拿歸案。他又批評泛民對昭然若揭的暴行，視若無睹，繼續迴避發聲譴責，將責任怪在政府，會將年輕人推至泥足深陷。經民聯林健鋒認為，示威者表達訴求應該以真面目示人，光明正大，應該研究反幪面法。

工聯會陸頌雄不同意有人說警方昨晚擺下「空城計」，批評民主派是造成今日局面的始作俑者。實政圓桌田北辰就希望行政長官林鄭月娥舉辦大型聆聽會，廣泛聆聽市民意見，並要提出在八三一框架下重啟政改，補償今次失誤，透過明年立法會選舉，讓選民表態是否支持框架。

家長式管冶

病左唔戴得 係咪要交叉感染

傷風唔俾遊行？

睇敵人既反應就知道做咩係正確
再講蒙面係鬼個啲快撚啲仆街死

同意
所有警犬都應該唔幪面

佢同之前撐警d廢老講「唔係地盤唔可以戴頭盔」有咩分別

啲警犬show no.先講野啦

我驚立完法isis會攻打香港

就算過到係咪都違憲，可以JR?

係咪要同西方同中東反應下

警察快入
發現暴徒照片

呢張相好match

非常同意立法，啲黑社會最鐘意蒙面打人

屈islam女人露面
種族歧視

烏克蘭當年就係立左呢條法
個零星期後畀人推番左
試試佢咯

左膠蛔燒山快啲出聲

印傭暴動

伊斯蘭教點可以唔包頭

侵犯宗教自由？

屌你我咁樣衰都唔比遮面

呢d係咪叫對號入座

建制派係唔係想香港爆多次sars

請禁入去睇下天琦有就禁幪面法提出意見
大概28分鐘開始！！

伊斯蘭阿拉伯也不能幪面？

警察執行職務應該以真面目示人，光明正大，應該研究反幪面法。

醫院工作既咪好大鑊

班建制都戇撚鳩

仲要有編號呢

烏克蘭化

人多地方 點知周圍啲人有冇病 緊係戴返口罩安全啲

想學烏克蘭？

大口

Civil war咩

郁埋伊斯蘭教

不如加埋
著黑衫
買噴漆
上連登
...

人地穆斯林咁點

1國2制有宗教自由WOR..
係唔係想破壞

烏克蘭唔俾戴頭盔 激起更大民憤

將個focus變 建制派反對伊斯蘭教蒙面

不如學法國咁 唔準戴同一顏色頭盔丫

我真係覺得電影入面每個人都要值入晶片嘅場景會喺中國出現
依班人既思想真係癡撚線

香港禁播幪面超人及所有特攝片

點解可以咁on9

唔識同弱智既人溝通

聖戰

梁天琦當年因爲反矇面法係選舉論壇同周浩鼎講：你試下立 睇下我地點對付你

梁天琦

今次又激嬲另一班人

係

戴返你個number先啦

光明正大又唔show警員number ?

推

孽畜龍呢？說好的委任證？說好的狗牌號碼？

你show number 我咪唔戴囉

你唔戴 我咪show囉

回教徒點算呀？

咁咪去化個妝整到好似京劇咁囉做咩啫

之後9成釋法

香港堆議員同韓國瑜有得比

仲嫌香港唔夠亂，班親中狗真係傻嫁喎

班保皇on9得黎又幾好笑
句句都可以激起民憤
仲嫌未柒夠個個爭住講

感覺呢單野唔講得笑

可能係今日早上老共開會後既聖旨

不如政府立法，所有人都唔可以着衫，而一出世就要紋自己個身份証係個身多個當眼處，等大家唔洗再反抗

咁畜龍呢 警犬呢 學咩人幪面帶頭盔呀

千奇唔好得罪任何宗教

速龍呢咁

香港人識普及地戴口罩係因為沙士
沙士係中共送嘅大禮

外國都要禁示威者蒙面法

屌你老味
不如立法唔比著衫啦

你警隊有號碼 有委任證先好講野啦
無撚腦

沒有建制派

只有

送中派
共產派
親共派

呢條例好多歐洲國家都有
大家到時又要做野

不如立法唔比出街

佢地真係個個都無腦，咁樣只會民怨更深
前排喺netflix睇左烏克蘭2013年革命嘅documentary 'Winter on Fire'，政府又係on9地竟然通過法案唔比人戴頭盔，咁樣做只會令人更嬲，逼到連啲阿公阿婆將屋企啲廚具都戴埋上頭出街

香港人同伊斯蘭教大和解

不如建制派同事先研究下下屆區議會同立法會點算先

去醫院拉哂班醫護先啦

立左之後, 無咩香港人會再衝擊

應研反縮頭烏龜法

要有醫生紙先可以戴

立完即刻有人劫獄

呢單野唔講得笑

俄羅斯都有 反示威者幪面法

幾年前已經講過
可以話你知 如果呢條例試下立
一定激過尋日既行動
夠膽就黎呀

法國推完isis就

睇親天琦回答周浩鼎話:睇香港人點樣對付你
佢個下怯一怯真係好好笑

支持！警察又冇病，行得正企得正，洗乜幪面！

因為已經冇左底線同包袱

全民伊斯蘭

我真係覺得要正視呢個問題 但係又唔知有咩渠道

狗（頭）電箱？

如果佢地講「你有抵抗力㗎嘛」就好玩，組隊去佢地辦事處同屋企 日咳夜咳&打乞痴，打到落雨咁

因為立左所以企出黎既人都會玩完
你估會唔會盡地一煲呀啦

你覺得你地仲可以開到會咩

請
學足烏克蘭最好

立左之後, 無咩香港人會再衝擊

好多人想衛擊, 但極少人願意送頭

正呀有人助攻

係咪真係有咁ON9 既人
呢個建議完全係同宗教掛鉤, 真係咁易就講得出口

可能會學俄羅斯既做法

鼻敏感又唔俾戴口罩呀？
香港空氣咁差

告建制派種族歧視

32台睇到好撚嬲 呢一班垃圾

出咁大件事唔係諗點改善而係諗點打壓

我真係睇到問撚晒號

反了反了！宗教自由都要滅

第三十二條 香港居民有信仰的自由。 香港居民有宗教信仰的自由，有公開傳教和舉行、參加宗教活動的自由。

反你老母

打扮係基本人權，唔立得呢種法

烏克蘭個政府之前都係咁, 唔準人戴頭盔定乜,
好撚反人道, 共產黨真係世界邪惡軸心.

外國班警有編號 咁唔可以蒙 我都可以理解
但香港呢 唔對等嘅喎

打壓宗教自由？

政權鞏固度又大幅提升
但市民仇視政府程度都直線上升
自己諗清楚

暴徒禮服矇面俠！仲有動感超人！iron man, Spiderman, dealpool, green lantern, batman, 乜柒都教壞細路！抵制卡通片同super hero movies!

地圖炮

衝擊暴政仲同你講蒙面法? on99

當有問題
中共係會解決提出問題嘅人
而唔係去解決問題

佢好似個字
個字又好似佢

立左之後, 無咩香港人會再衝擊

好多人想衝擊, 但極少人願意送頭

我們都是伊斯蘭女子

唔得
佢地有無幪面都無分別 同埋都無number既 就算有，投訴都無撚用

政府死頂 唔洗獨立委員會
又話冇恆之有效既定機制
可能要靠外國勢力先得

所以pc可以冇號碼我地唔可以帶口罩

梗係啦,撐狗果班有晒片有樣任打人都唔會有事

幪得面上街，做啲嘢都唔止咁少，其實會唔會有阻嚇力？

烏克蘭反幪面法被推翻, 但烏克蘭唔係殖民政府

俄羅斯既反幪面法, 而家仲健在

絕對會

好多人想衝擊, 但極少人願意送頭

想學民主國家美國

記得一視同仁
不過係都警察驚啲啦

忍唔住係巴士笑左

美國係有部份州有, 並非全國

其實要拉人嘅話企定定係前線都告得非法集結
洗乜整多條蒙面法？

以後病左要帶醫生紙証明可以戴口罩？

反幪面邊夠
反頭盔 反保鮮紙
反背囊
一次過反哂睇下有咩結果
烏克蘭就係咁樣出黎

醫生.護士.地盤工友

係咪想反回教徒?

烏克蘭既反幪面法被推翻, 但烏克蘭唔係殖民政府

俄羅斯既反幪面法, 而家仲健在

好啊整啊 整整下變烏克蘭 winter on fire

我諗可能要真係幾百萬人日日反鳩黑警可能先成到事

真主偉大。

香港唔係烏克蘭
烏克蘭既反幪面法被推翻, 但烏克蘭唔係殖民政府

俄羅斯, 瑞典等地既反幪面法, 而家仲健在

有人放生化武器咪大獲？

穆斯林同你博命啊 屌你老母傻鳩建制派
用下個腦啦 成班豬咁蠢

德國真係文明好多，陽光下執法

香港人唔係穆斯林

曾鈺成心諗：你地班撚樣爭氣啲得唔得

好難搵到一個GDP咁高嘅地方
會有堆咁撚戇鳩嘅議員

Sorry 我宗教信仰

咁速龍搞好號碼先。
警察一齊唔比用口罩。
有催淚彈一齊食

又黎「光明正大」論？

戇鳩無極限

你可以立法, 不過有兩個後果:
1. 畀人司法覆核違反宗教自由
2. 全民改信伊斯蘭

一雞兩味, 自己諗下邊個和味

天日仲要返工，驚比街上面啲人傳染先帶口罩咋。

差佬有例就可以唔使守

專登立例去規管市民

我夠要求警察唔好上裝黎圍毆

好撚正

沙士2.0 is coming

警察執行職務應該把警員號碼示人，光明正大

我記得仲有禁止示威法

啲狗都蒙面喎

莫名其妙地睇到眼濕

唔怪得要反幪面法
原來怕撚左Kaman rider
怕佢地暴動反政府啊

[深度分析]何謂暴力

不過有香港人信伊斯蘭教

等睇： “basic law just a historic file, it’s not valid afterwards”

“so, by following the controlling of Religions........ 拆...... 集中營.....”

Rider Kick

警告！唔好圍內打飛機

啱呀，光明正大，話時話警察個委任證同編號呢？

立場 ho ball👏🏻

認真少少啦
以佢地既人數
理論上要通過唔係問題wo

過左 肯定d巴基 炸撚左政府佢

如果立左法啲人出得黎就唔係爆下玻璃咁簡單

太多人無危機意識

而且呢D針對激進抗爭既法律, 唔會吸引到太多人上街 (替補機制, DQ都無咩人上街)

因為啲拉打都係反邪惡組織

咁真係有病嘅唔好戴口罩，傳染哂俾人囉？都ON9

屌。 咁撚柒架啲建制閪議員，直接出條「禁止反政府」法例啦

沙士流感個啲你班仆街唔好帶丫

咁第時係街度見到有人戴口罩就應該報警

建制真係要驗腦
你地咪再強硬d囉 愈強硬愈大反彈

屌，條街有人玩口水呀，病撚咗又唔睇得醫生。

你養我呀？唔使搵食呀？唔使返工呀？

快d立，和解埋極端伊斯蘭

未必有咁既情況出現

外國既幪面法, 講明係禁止於示威幪面

總之唔好睇少單野

光明正大4隻字喺班狗把口講出嚟真係好撚好笑

你搞掂咗啲🐕先叫人咪撚蒙面啦，病咗唔帶口罩冇公德呀。不過你地班撚人都冇架啦

烏克蘭立完之後發生咩事

又想助攻？
燒埋中東教派

又要班泛民立法會齊反對惡法
轉頭就俾班勇武屌柒和理非

教識香港人帶口罩嘅係當年有病都唔撚通報嘅「同胞」啊多人我就戴口罩㗎啦

拿拿臨啦
班柒頭警咪撚幪面呀

夠膽你咪研囉

屌你 估唔到marvel英雄內戰虛構既野會發生係香港

諗起Tony Abbott提出穆斯林女性唔可以戴面巾

戴口罩都關公共衛生事
想香港變傳染病之都？

遊行都要醫生紙證明感冒

仲有著黑衫著白衫買白花買頭盔買索帶買支裝水

烏克蘭

為防外國勢力干擾
上街示威就要掛身份證係心口以作出示

好撚驚呀屌你老未

唔口罩 戴面具

但美國有槍權喎

佢試下屌佢老母
岀黎掉佢落垃圾桶

咁黑超都要禁埋
做咩遮住雙眼
係咪身有屎

IS會發動聖戰

精彩重溫
通過禁幪面法，
係咪想香港再多D死士

有望見到連登仔同蛔蛔和解

專講戇鳩嘢
係啲低智廢老先聽佢噏

"並要提出在八三一框架下重啟政改"

啱呀 如果d 警畜再幪面就應該拎番大陸打耙架喇

唔立正契弟

引渡哂你班暴徒

示威者實名際